根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

根本玩不合作運動唔work,而家垃圾會咁垃圾某程度上白票撚做成，成日話無用，但倒頭來示威者話咩民意，其實係因為香港人根本係港豬，所以盡量和理行動比較好，同推高投票率

但而家要道歉同左膠有咩分別

同意但好多人聽唔入耳

單靠選舉救唔到香港，但唔代表選舉冇用

民意從來都係選舉體現，你遊行政權可以扮睇唔到

香港嘅選舉只不過係俾市民嘅安慰劑 等你有false sense of choice
支共真係怕嘅 係「亂」
香港退可連絡外國勢力以經濟地位病脅持中央
進可以做反共基地向支那輸出革命

政治冷感

要有人支持先亂得起，議員光環正正係拉人支持既武器

鄺仔講一句，好過連登仔講十句

立法會點選 都係有功能組別 分組點票過唔到
同埋比例代表制之下點都有保蝗黨

其實今次其實有貿易戰加持，但當然選舉係比國際施壓的一個手段

選？
區議會都準備加dq制度喎

選舉先係唔work
DQ仲需要理由咩

其實要比壓力係比到，唔係保可以拿到20席以上，協調得好，但內部紛爭

唔係話選舉完全無用呀 但係選舉唔應該作為抗爭嘅主要議題
根本你睇班和理非 點解和平咁易講出口係普世價值? 因為人地有一個有效嘅政府同民主選舉制度
而家香港嘅選舉對支共有利多過對市民 港式選舉只不過係維穩工具

但區議會單議席選舉真係有效，對保皇壓力

垃圾政府數夠票，駛乜理議會
唔可以話議會外冇用 點都要試埋其他方法

又係呢句，起碼過到半可以拖死政府先

過半唔係咁易 只可以話盡做

我覺得要令港豬覺醒重要d，但對社會不合作運動只能做短期，不能長遠

點撚樣做到過半呀屌你老母?
講下啦, 叫民主黨入中聯辦俾個位你呀?

利: 影響地區民生決策
弊: 令選民對專制政權麻木 誤以為自己有選擇

你話利大定弊大?

但重申 只要有呢種覺悟 投埋無壞 一定要投

五毛四招：

1）DQ，所以選舉無用
2）功能組別，所以選舉無用
3）私怨，所以選舉無用
4）白票焦土最有用

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

過唔過半同功能組別係2件事嚟喎

再講上屆唔係dq都有30幾個位啦

投咗先，盡做

白票撚真係死全家
選舉無乜用 但無嘢輸嘅 一定要投
但唔好當投票係贖罪券 單靠議會抗爭係唔會改變到香港嘅 一定要走上街頭

你話過半喎,唔係我講,我盲係問你點樣過半,答未?點做到過半數

30幾? 點樣30幾? 咪撚成日尻up呃人得唔得?

其實如果泛民肯協調，直選拿21-22席有可能，功能組別衝10席之後再做已經影響到政府

咁過唔到都要盡量搶，有32，3席差好遠

最重要既係建制派d垃圾通常唔會全體在席

一定要投你泛民?
我就係投白票都唔投泛民, 咁點?.?

有無睇過邊D非建制走去支持政府議案, 投佢入去支持政府?.?

五毛狗咁快出現

咁你話俾我聽用咩方法可以超區拎到4席

答未?

咁唔好set 目標，唔好投

你望下2016數據，識得分票係有得4席

上屆投撚左超區梁耀忠, 條仆街唔做選大會主席俾左個位石禮狗,之後DQ人。你叫我仲投建制B隊泛民?

五毛sonny 7出現了

王國興果廿幾萬唔計?

如果鄺神唔係立法會議員，你地預左俾狗打

係呀唔投你就5毛是但啦
俾你話5毛好過再含撚投票出賣返自己

就係班垃圾無撚用先要200萬人出黎喎。 佢今次係唔錯,但係應份要做

2016年票數:保皇:87萬/3=29萬
民主:119萬/4=29.7萬

送終派要趕住
1. 擺街站
2. 同柒婆割蓆
3. 口頭轉軑
4. 拍片放鬼沬黑
就係怕失議席

即係話死守兩席你永遠唔會成功?

篤灰狗姚虫,都係因為有兩件建制出黎選佢先偷到雞

其實要多謝中共五毛打手教我地分化大法

你夾硬咁講我沒野好講，當然未來未知，但選民增幅明顯較有利唔係保皇狗的侯選人，但當然你用白票來講認真無謂

5. 文宣屈年輕人
6. 五毛分化白票論

你估美國咩 選舉壓力

過埋依一階段既活動之後再講選舉
選舉重要
但g20 前一系列既活動更重要